［疑炒車］今晚荃灣麻雀館似打錯館 求fc

啱啱睇中大live 有個人行過黎話間麻雀館既老細係九十幾歲既潮州伯伯開，唔係福建佬

但中大記者就話做過research，冇炒車

求fact check

識人做麻雀館，肯定係福建開

你幾多歲呀on9仔
竹館一定黑底架傻系

無炒車呀，咪上次果間

樓主係咪傻架

你老母個西就用黎炒菜

屌你收皮啦 荃灣麻雀館間間都黑過墨汁架啦

一間福建佬地頭 潮州伯開既麻雀鋪
合理程度低在少少

上次打完有手足出黎話唔係 之後結論係點就唔知了

人地都係求fc 上面已經有六條友屌人了
你地確認到就貼多d 資料出黎confirm
咁樣屌法 下次打錯仲邊個敢同你討論

樓豬係冇常識但都唔使起勢屌既

連登不嬲都係咁

牛角已經抄左車啦 係咪要屌到唔想有人去求證
唔一定每次質疑都o岩 但至少要有呢種精神
人地客氣開post 你地都容納唔到 係咪想變日本社運咁

好人好姐可以在二坡坊開雀館

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

上次咪見撚住d 黑社會刀手係間竹館出出入入

普通人開到麻雀館？
你岩岩外國返黎呀？

唔理你本意係咩，都幫呢個post減分先

作故仔都作好少少呀90歲

另外間野當日有接應黑社會斬人㗎 邊有打錯

on9 仔
學人開post

見撚住上次福建佬係呢到行出黎wo

一定黑底啦 理撚得佢係咪福建幫 721 都唔一定所有都係福建人啦 左膠

樓主幾歲
麻雀館一定係黑底

88

唔通喺教會開咩

請幫手轉發

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據

5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

傻鳩人地行動得就一定係地頭蟲啦
上面條撚屌只係聽路人甲9up

其實係教會開

開得麻雀館都唔係善男信女啦

上次都搞過啦
而家先話打錯？

十間十間都係黑，太善良了兄弟

上次都話打錯啦 無人理姐

你開post唔係應該你有資料證明到咩？

個post同懷疑林鄭係好人 求fc 一樣

唔好再洗白喇 住開荃灣既實知呢度地頭咩料 班福建佬上次返歸都係返呢度
利申 屋企人開麻將館 一定熟過樓主呢啲乜都唔知又唔fc既人 絕大部分麻將館係有後台

唔關邊個開事 係影到佢接應黑社會

你既然唔肯定就唔應該開post
唔好打住未fc求fc旗號嚟放流料
請大家block柒開post條冚家剷

嗯嗯 你老母係處女

上次揸國旗果班咪係入面囉

樓主間鋪而家裝修要比幾錢
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

你老母就比手足check啦 !!

麻將館股東稱昨兩度報警不獲處理

二陂坊「聯發麻雀娛樂」昨遭縱火，今日有軍裝警員到場處理。「聯發麻雀娛樂」股東之一邱先生表示，昨午3時已有人嘗試破壞麻將館鐵閘，已經報警，至晚上8時因火警再次報警，均沒有警員到場處理；今早11時再報警亦未有刑事偵緝警員（CID）到場，只有軍裝警員到場。

記者所見，麻將館內物品被熏黑。邱先生稱，未計營業額，估計損失數十萬元，相信未來最少半個月未能營業。對於有示威者在其麻將館噴上「福建獨立」，他無奈表示，公司負責人為純正廣東人，認為或有誤會；又稱如示威者有政治訴求，應向政府而非商戶表達。

明報Fc。 炒車

用屎忽諗下都知好人好姐點會喺二坡坊開雀館

街坊會知得少過你？